facebook入面點樣改學歷工作？

一改就話profile update failed
google過都幾年前都有呢個問題
但無寫解決方法，report左fb又唔理
係咪死症無得搞？

我都係
Report咗不過石沉大海

想講我由九月頭改到家陣都update fail
Report都冇用FB完全冇理過我